烙印戰士動畫駁漫畫

睇灑動畫1,2季，劇場版
之後睇漫畫邊到？
不過漫畫好似未出灑

駁條柒咩

姐係唔關事既？

最新個集調轉睇20、30集應該差唔多

原來仲有人有睇 好感動呢套嘢係我心中神作前五

點解要調轉

我都覺呀
3日追灑

屌佢同富奸老母！自己畫唔到俾劇本叫動畫公司幫你畫算啦！

十幾年先出一集
唔記得出到幾多集

原來又係富奸既出法

唔好駁
由頭開始睇
三浦畫漫畫果種筆觸有種震撼既絕望同黑暗